¡hola mundo! bienvenido a lihkg

Apuesto a que no hay muchos hispanohablantes aquí, pero les damos la bienvenida a todos ustedes para que estén aquí entendiendo la discusión local sobre la protesta que estamos teniendo en Hong Kong

Bienvenido a Lihkg

Olá eu sou o fat shit e falo cantonês, inglês e um poco português

Wow tienes talento

Jajajaja según quién?

Hay bastantes en Hong Kong, aunque no creo que entren a LIHKG

Obrigado